識揾男朋友一定揾連登仔

收皮啦你班死毒撚 望都唔想望你呀
一撚日淨係識雙重標準
成日要求人地大波樣靚身材好
生得平凡d就話人咁撚樣衰話人係雞係公廁
同你拍拖就一定要扑野，
但同時又要求人地係處
自己現實就係一個又油頭又多暗瘡
又唔識打扮又唔係高大又要樣衰既死宅毒
又唔肯執下自己個樣
你自己拼埋去個條女果到都覺得肉酸啦

參考:

不排除有清泉

留名睇連登仔話樓主係臭雞

btw正評

最慘係佢地覺得自己完全冇問題

九成連登仔特徵

1米6 至1米7高，但會自稱米8

自稱樣子中上， 屌你老母！出到黎八兩金既樣！

成日懶風趣 其實一d都唔好笑

9up 自己月入3-4萬 但窮到要餐餐挨麥記。

吹噓自己食過咩女 ， 實情係A0 女仔手都未掂過！

睇唔起人地住公屋， 其實自己都住緊

真話唔好攞出嚟講呀

sorry囉

係

連登仔個個180 條J 30cm 成日話自己普通樣 實則好撚靚仔 仲要操到好大隻 現實不知幾多女埋身
女朋友話想扑嘢喎？一定唔扑！
佢哋會話我要留住個處俾我日後老婆
佢哋都唔會揀啲俾其他男人染指過嘅女人
因為佢哋一定唔係好女人
點解？連登仔話嘅 連登仔係全能嘅神 上知天文 下知地理 又熟悉拳擊賽事規則
連登仔最著名一定係神探嘅稱號 連登仔話係勞資糾紛 就係勞資糾紛！連登仔精密嘅分析 破解現今各種奇案
連登仔話你係雞 你就係雞 唔需要俾證據 連登仔對眼就係證據
連登仔個個都係好男人 好懂得照顧細路仔老婆同寵物 唔好話男朋友啦 做老公做一世都濟
女人個個見到連登仔都出晒水
連直嘅男人都俾連登仔嘅魅力所吸引！

駁唔到

連登會員卡洛斯．海斯庫克的經典論述

《造物者預設只有女人有處女膜，理由好簡單》

又唔見男人有處男膜包住碌鳩，
或者遇到西水先溶左層膜，
其實造物者咁既諗法好簡單，
因為女人原本設計出黎，
淨係比一個男人屌，
所以要有方法驗證條女有冇比人屌過，
而男人設計出黎容許屌好多女，
毋須藉任何方法驗證男人係咪第一次扑野，
由此推論，
但凡係比多於一個男人屌過既女人，
都係臭雞黎，
相信造物者都係咁諗
不服來辯

先預設造物者在開創天地時的心態，非常大膽的一個假設！但作者極其小心地求證，再得出「凡是與多於一個男人性交的女人就是雞」的結論。震撼世界各地的女權主義者，整頓各國女性濫交現象。連造物者也驚訝，竟有凡人能夠揣測自己當初的心意。

唔係囉
唔好誤會連登仔針對生得平凡既女仔
連登仔唔會咁

係所有女人都係雞呀